覺唔覺得九巴甩班多咗

我唔係講緊遲咗幾分鐘，係成㗎冇撚咗
由5分鐘，去到1分鐘，跟住話某個位行車受阻，再變做16分鐘
結果最後原定搭4嘅車變咗搭8，再要遲黎去到搭9先真係上到
呢一班車已經唔係第一次甩，呢個鐘數仲要得呢㗎車去到嗰到，真係好絕望
其實點投訴先會真係處理

同林鄭投訴

多謝九巴公會班人啦 之前推哂責任落兼職車長度 明明就好需要人

用1823交時間地點班次比運輸處

投訴

誰可改變

如你欲對公共交通工具之誤班問題作出投訴，請提供有關事宜的詳細資料，如公共交通工具種類﹑營辦商及路線詳情(如路線編號及行車方向)﹑事發日期﹑時間及候車地點等，以便運輸署作出跟進。

今朝先試過
13 分鐘
去到1分鐘
回升到 6分鐘
再去返 -
升返去 3分鐘
最後一次嚟2架

屌九巴老母 等到我熱過熱狗